屌你都曬氣英文應該點講？

如題

Don’t wanna waste my air to fuck you.

I have no air to diu 9 u

Waste my breath.

I go to school by bus

Bullshit

Fuck! You are wasting the gas

Fuck you dou shine gas

I don't give a fuck

Fucking you is wasting ghost's breath

no air so no fuck

it waste my time to swear at u

Fuck you no gas

Diu lei do sigh hey

I don’t give a gas to fuck you

diu you sai air

dndsh

Fuck until you fart.